(Metal/Core撚)一人十首長駐你playlist既歌

我自己係
Reign The Darkness- Thy Art Is Murder
2 Minutes To Midnight- Iron Maiden
And Justice For All- Metallica
Unforgiven- Metallica
I,Dementia- Whitechapel
Tears Don't Fall- Bullet For My Valentine
Down With The Sickness- Disturbed
Mahi-Kali - Dissection
Duality- Slipknot
South Of Heaven- Slayer

各位巴打一齊分享吓

god knows

聽開碟sor

大m:
master
justice
lighting

arch enemy:
頭兩隻

carcass heartwork
dream theater pull me under果隻

cod downfall果隻
slipknot,slayer精選

Dissection

十隻碟得唔得好少一隻一隻歌咁聽多數一隻碟落

Deathspell Omega - Synarchy of Molten Bones
Deathspell Omega - Paracletus
Deathspell Omega - Fas - Ite, Meledicti, In Ignem Aeternum
Gorguts - Coloured Sands
Gojira - The Way of All Flesh
Insomnium - Winter's Gate
Opeth - My Arms, Your Hearse
Opeth - Watershed
Obscura - Omnivium
Dark Tranquillity - Fiction

Bathory - Satan My Master
Behemoth - Hidden In A Fog
Burzum - Jesu død
Dark Funeral - Open the Gates
Darkthrone - Under a Funeral Moon
Dimmu Borgir - Chaos Without Prophecy
Dissection - Where Dead Angels Lie
Emperor - Inno A Satana
Gorgoroth - Incipit Satan
Immortal - As The Eternity Opens

有ching聽black metal
Dimmu Borgir勁正